WONG MAN HONG參選行政長官選舉

有冇人知乜水黎？

痴線佬

真有其事？